[HKU]JJ拍面加害人Year 4先畢唔到業出黎做咩好?

Engine year 4 失業
Dental year 4 失業
大家估下佢地有冇機會面臨起訴

班仙人係咪開哂仙人模式
又話團結一致, 超仙們快啲番黎救火啦

好波

師兄好波

行頭咁窄 真係諗定轉行都得了

好驚佢畢到業出黎做牙醫俾佢補牙果時用鳩拍我面

唔記得左
有任何資料提供
請email: instantkarmahk@gmail.com
暫時有十幾人報料

希望多啲人比加害人獨頭相, 我報警都方便啲

兩個男人去拍GV咪得

邊個engine 邊個dental？

鄭容 兩位先生 分別係Engine, Dental

Sorry 倒番轉

Dental
趁病人訓左拍鳩佢面

有冇整合

推

pish

唔好推啦屌 人地寒窗苦讀完4年先衰收尾好慘慘豬

留名等人入黎話我妒忌人讀HKU

用9幫你洗牙

咁嘅樣連腐女都唔睇啦